原來叻呢個字係陳百祥發明?!

真

堅

負評咩心態

係鬼